其實點解要喺閘入面裝提款機同郵箱

點解唔裝喺出面，算唔算利益輸送

係閘入面有7仔同鴻福堂但唔俾飲食，係咪俾伏我地踩？

7 仔賣安全套 但公然做愛係犯法 係咪想害屎我

通常俾你出閘個陣用 要入閘襟錢不如行遠d

咁點解唔放喺閘出面